人民網：戰「疫」行動，需要平等之光照耀（和音）

加油，支持支那掩耳盜鈴

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動